今日又要換美金

個價靚

貶了

Too late 港元變廢紙